smartone $128 6GB 全速 學生plan

無限都係3舊水左右

但已經唔係學生

抵過 hkbn$148

6GB唔夠用

屌 我係學生但我用緊正價用限

+$168 FUP

完約再做

本身我係上學生298plan 唔夠用轉左學生限速無限
之後覺得太慢 簽左一年約4g 無限 今年係最後一年做學生 冇機會

心表同情

有咩慘得過
學生用緊298+無限

依家咁樣出個低價重覆plan 即係趕走我地呢啲loyal customer姐

無限都係128+168, 咁平

新客緊要啲

屌⋯⋯依個正...但唔係學生

同 Csl 個大專生 plan 一樣

覺得自己好撚on9

今日唔知聽日事,冇得咁講既

你用開咩plan

CSL一停, Smartone就出優惠

留名

CSL 個個冇停喎 係送 dragonland 個個停左渣喎

又出

抵屌

屌你老母 前兩個月先簽完6gb plan

諗緊呢個定108plan
值唔值得為左多1GB同全速比多$20

簽咗

屌 岩岩先簽完正價 而家出個咁嘅plan 真係屌三聲

屌那媽我而家呢個6gb plan個價錢可以玩10gb了

可以cut

part time 做唔做到？

屌你老母咩 唔撚早d出 （唔係指樓主）我上星期先簽撚左二年約 食屎啦

Part time 學生算唔算

屌拿聲，用緊$298 8GB 學生plan , 仆街依家同樣價錢有無限

依三個月內簽既落門市問下可唔可以轉，好似有樣野叫數據靈活選。

而家csl 用緊$298 8GB 6月約完 最近send 左條Msg叫我自己去傾續約，又貴又成日斷線仲要我搵返csl

利申part time 學生，唔知有冇得申請

一月頭轉左垃圾3
二月就csl smartone出大專plan

無講速度嘅

好撚平 唔係學生

個附帶條款唔包我間學校

ive

唔係ive

屌你我簽左兩年特大想頭，278+108=18gb

送唔送moov呀如果簽24個月

琴日先網上申請左HKBN

同問

全速!

點解無hkcc

大學唔得

仲諗住join

虧你讀到大學 睇多次啦

Same here 屌出聲

香港認可大學

客 戶 須 年 滿 18 歲 ， 並 為 指 定 專 上 院 校 之 全 日 制 學 生 。 指 定 專 上 院 校 包 括 本 港 認 可 之 大 學 、 明 愛 專 上 學 院 、 明 愛 白 英 奇 專 業 學 校 、 明 德 學 院 、 珠 海 學 院 、 宏 恩 基 督 教 學 院 、 恒 生 管 理 學 院 、 港 專 學 院 、 香 港 科 技 專 上 書 院 、 香 港 大 學 專 業 進 修 學 院 保 良 局 何 鴻 燊 社 區 書 院 、 香 港 能 仁 專 上 學 院 、 東 華 學 院 、 職 業 訓 練 局 、 或 香 港 演 藝 學 院 。 每 個 身 份 證 號 碼 或 護 照 號 碼 只 可 申 請 大 專 生 計 劃 一 次 。

屌 12月果陣比佢水左簽左新plan

職業訓練局 唔係包埋ive 咩

原來有vtc，自

差啲嚇死

屌用緊sun mobile ＄198 4gb plan

想轉

hku space計唔計
見佢寫何鴻森
但次自己嗰間係喺kec
唔知包唔包

如果今年畢業後仲用唔用到？

12/24個月約

Part time 仔無份

屌 今日先簽左csl大專plan🖕🏼

原本96$ 3g無限 可以點做

佢同csl邊個好d?

差不多, smartone同csl網絡都強, 不過地鐵smartone好d

打去CS問佢點算好

兩個都係用完6GB就停？
定係變限速？

6GB完即停
csl個優惠唔係已經完左咩?
smartone加$168可以變成無限plan

我曾經試過話不如我加錢轉plan
我屌佢老味 佢話要比錢去cut原本個plan

有無sales 可以免$18

Part time student ok ?

睇到了 原來唔得

用緊sun mobile 4gb ＄198想轉

csl個plan未完
只係冇左d贈品

csl加150 only

屌你老母 上個月先簽左138 3gb

唔加無限咁計
就算爆data
csl周街都有wifi真係唔洗憂上唔到網
但係繁忙時間搭地鐵就真係食咗十啖屎

去M記坐

繁忙時間就自己手動轉3G啦

無限係4g全速定限速？
Btw想cut人仔要比幾錢

128+18

有冇免$18

全速FUP

政府認可大學啊

準備轉

lm

LM

好似係餘下月費 嗰時大專3gb送3gb $181優惠貪平 宜家仲有半年約

屌岩岩簽完298 8gb學生plan 依家平咁多

用緊smartone街站啲幾十蚊plan 唔知有冇得升呢 依家用緊個個plan勁慢

本身用緊smartone 二百幾蚊有限plan
仲未完約 有冇得就咁轉plan或者upgrade?

屎
屌 學生用緊原價全速無限🤦‍♀️

試過 真係load得快好多

咁就仆街 我一月先續完黎

學生真好

第一次見人話大專唔包大學

Ive仔都有

要簽幾耐

公平咩

唔簽都得

4g?

4.5G

3台6月幾到期，可唔可以簽住先

可以

爆6gb係會限128kpps?

有冇sales可以免18蚊？

會有？

Cut

係咪可以加錢之後轉限速

+168 轉無限

Part time學生計唔計

Bingo

No

兩個大專plan 一樣價
SMT 定 CSL

ft

要搭地鐵就smt

如有興趣csl大專plan請電92365855

未停！如有興趣92365855

smartone唔使簽約, csl要

唔洗簽約代表你一唔係學生就可以加價

做4年學生

錯！
smt佢又係用回贈計算
每月$170
唔簽只回12個月

可唔可以唔簽住 12個月內簽返？

你要問佢地

有興趣 想問下做唔做到免18隧道費

唔計

搭單問CMHK提早cut約要賠幾多
想轉呢個Plan 實在太慢

屌我都係！！！有無方法可以cut 呀屌，仲要個陣見咁抵，final year 緊係簽足兩年啦，屌你老味同我出個咁嘅plan

姐係白交幾個月？

6月生效

出出面睇睇

下屌 佢之前果個 258 8gb 學生plan 我簽左 屌

真係火 btw 等左9個字輪候次序仲係3

Bu cie 有冇份

Whatsapp你得唔得

我艾維仔都得

retaker係咪冇人權
硬食一年mtr成人車費
家陣又冇得轉大學生plan

無合約係咪代表收費會任佢定
但24個月又要簽約，係咪就唔使驚佢收多左

想問下係咪仲快過hkbn 148?

Flat rate vs locked tariff

Ok ah

無約得12個月128

鯨大點算

鯨大有冇本港認可

cic都有

有無sales 可以做到免埋隧道費？

問左咁耐 應該冇喇

其實學生點計法 有個fd讀緊phd 可唔可以叫佢幫手出卡

無講phd唔得, 即係有學生證就得

要FULL TIME

Smt sales

telegram:chaucha2017

搵我有特別優惠

早知唔讀三大

cccu有冇

值
10蚊1 gb data 另外$10當特快附加費
廿蚊啫，一程旺角元朗都無咗啦

唔送都抵啦 $128+18 6gb 全速
我都想簽

128+18=$146喎

點解唔去fb問smartone?

岩岩打算想轉台
除左smt其他仲有冇大專plan

CSL

csl今日先比蘋果出新聞插佢慢, 仲用?

如有需要轉大專plan請電:92365855

屌 grad左先出

20號完約 CSL SMT邊個好

21mbps plan 都 $108+18=$126啦

SMARTONE呢個PLAN 要去門市搞？

依家用緊$298個學生plan 其實依個新plan有冇分別

Sun $78+18=$96

冇禮品
冇送2gb

有 我問左

搭單問
本身用緊$106 垃圾smt plan
而家諗緊轉$90 hkbn 5gb plan
定係轉$128 smt 學生 6gb plan
因為未用緊4g同限數據plan，唔知果1gb 同埋2間公司到底分別大唔大
各位巴打點睇

$90hkbn =cmhk wish you lucky

HkBN 148 個5gb係用夠就停？定再收費

我都係part time但join到